陳肇始上左tvb會唔會搞到tvb都有肺炎

唔好問我點睇到
經過見到人地播出
人傳人

Tvb有肺炎會唔會透過電視機傳播

皆大歡喜

5G網絡

肯撚定會

係就好

係就快快的死

14日未?

唏呀唏呀唏呀唏

未咁快
前幾日記招先咳到死死下